[守法撚入] 明早翻工需知

Popo: 一齊係巴士站/黨鐵月台等車即屬違法

好市民們聽朝見到多人排隊記得報警

依家唔係反送中令到攬炒， 係黑警主動提出

多鳩餘

四人或以下

多鳩餘? 你唔洗排隊坐車番工嫁離地撚

祝你好運

諗到個行動。聽日打電話去報警。
話黨鐵有人多過四人